{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45518&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 Yes"
    },
    "text": "建物の駐車場は1室あたり9台駐車可能で、満車の場合は周辺道路に駐車することができます。周辺情報としては、慶尚北道亀尾市元坪洞の地番住所があり、亀尾市役所までの距離は66mで徒歩0分の距離に位置しています。亀尾総合ターミナルまでの距離は455mで、徒歩7分ほどの距離です。亀尾駅までの距離は0.3kmで、徒歩2分程度かかります。亀尾慶尙北道道立亀尾図書館までは0.3kmの距離で、車で5分程度です。大邱地方法院までは車で4.6km、徒歩では20分程度です。亀尾大成貯水池までは車で4.8kmの距離にあり、徒歩では20分程度かかります。亀尾金烏ランドまで車で3.2km、徒歩では6分ほどの距離です。沙谷駅までの距離は車で3.3km、徒歩で7分程度です。 仁同交差点までは車で6.9km、徒歩では55分程度かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は1室あたり何台駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車場は1室あたり9台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "満車の場合、周辺道路に駐車することはできますか？",
            "answer": "はい、満車の場合は周辺道路に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "亀尾市役所までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "亀尾市役所までの距離は66mです。"
        },
        {
            "question": "亀尾総合ターミナルまでの距離は何メートルですか？",
            "answer": "亀尾総合ターミナルまでの距離は455mです。"
        },
        {
            "question": "亀尾駅までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "亀尾駅までの距離は0.3kmです。"
        },
        {
            "question": "亀尾慶尙北道道立亀尾図書館までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "亀尾慶尙北道道立亀尾図書館までの距離は0.3kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱地方法院までの距離は車で何キロメートルですか？",
            "answer": "大邱地方法院までの距離は車で4.6kmです。"
        },
        {
            "question": "亀尾大成貯水池までの距離は車で何キロメートルですか？",
            "answer": "亀尾大成貯水池までの距離は車で4.8kmです。"
        },
        {
            "question": "亀尾金烏ランドまでの距離は車で何キロメートルですか？",
            "answer": "亀尾金烏ランドまでの距離は車で3.2kmです。"
        },
        {
            "question": "沙谷駅までの距離は車で何キロメートルですか？",
            "answer": "沙谷駅までの距離は車で3.3kmです。"
        },
        {
            "question": "仁同交差点までの距離は車で何キロメートルですか？",
            "answer": "仁同交差点までの距離は車で6.9kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 363
    }
}